細個睇戲見到，把長遮係可以鈎腳。

李連杰做黃飛鴻果套

啲狗有長盾
而且鈎腳要蹲低限制左自己活動能力
實戰唔可取

反而用繩可以考慮下
但小心TK